<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Petals APP
  ~ Copyright (C) 2021 Leonardo Colman Lopes
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU Affero General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU Affero General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
  ~ along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  --><resources>
    <!-- Brazil -->
    <string name="brazil_country">Brasil</string>
    <string name="brazil_legalstatus">A maconha é ilegal para uso recreativo.
\nO uso médico é fortemente regulamentado.
\nO uso científico é fortemente regulamentado.</string>
    <string name="brazil_possession">A posse de qualquer quantidade de maconha para uso pessoal é ilegal e sujeita a penalidades legais.
\nA lei não distingue a quantidade para uso pessoal, qualquer posse pode levar a acusações.</string>
    <string name="brazil_consumption">O consumo de maconha em qualquer forma é ilegal quando se trata de uso recreativo.
\nO uso médico é permitido dentro dos limites de uma prescrição e deve ser consumido conforme orientação de um profissional de saúde.</string>
    <string name="brazil_medicaluse">A maconha medicinal foi legalizada em 2006 sob a lei 11.343 Lei das Drogas, mas é estritamente controlada.
\nEstá disponível apenas para pacientes com certas condições qualificativas e requer receita.
\nO caminho usual é para os brasileiros obterem um Habeas Corpus e serem autorizados a plantar.
\nA gama de produtos disponíveis é limitada e cara.</string>
    <string name="brazil_cultivation">O cultivo de plantas de maconha para uso pessoal ou recreativo é ilegal.
\nO cultivo para fins médicos é permitido sob licenças governamentais estritas e para fins farmacêuticos.</string>
    <string name="brazil_purchaseandsale">A venda e distribuição de maconha são ilegais e associadas a penalidades severas.
\nA maconha medicinal pode ser obtida em farmácias licenciadas com uma receita válida de um profissional médico qualificado.
\nA maconha medicinal pode ser obtida cultivando-a você mesmo se tiver uma licença válida.</string>
    <string name="brazil_enforcement">A aplicação da lei no Brasil é bastante séria e violenta.
\nMinorias como negros ou pessoas pobres são mais perseguidas e, portanto, correm maior risco de situações de aplicação da lei.
\nAs penalidades por posse, venda ou cultivo de maconha podem incluir multas, programas de tratamento obrigatório e prisão.</string>
    <string name="brazil_lastupdate">Dezembro de 2023</string>
    <!-- Canada -->
    <string name="canada_country">Canadá</string>
    <string name="canada_legalstatus">Cannabis é legalizada no Canadá, tanto para uso recreativo quanto uso médico.
\nRegulações provinciais e estaduais complementam a lei federal Cannabis Act, sendo possível alguma variação na legislação como idade para consumo e quantidade de cultivo próprio.</string>
    <string name="canada_possession">Adultos podem portar e dividir até 30 gramas de cannabis legalizada em público.
\nCannabis só pode ser comprada de lojas licenciadas e/ou plataformas online provinciais/estaduais.</string>
    <string name="canada_consumption">Cannabis pode ser consumida em residência privada ou em locais públicos onde o fumo de tabáco é permitido. Este regulamento varia de província para província.
\nAlgumas províncias possuem restrições específicas de onde cannabis pode ser consumida, por exemplo proibições em carros ou parques.</string>
    <string name="canada_medicaluse">O uso médico de cannabis é legalizado no Canadá desde 2001.
\nPacientes com uma prescrição feita por um provedor de saúde licenciado pode comprar cannabis de produtores licenciados, cultivar sua própria ou designar alguém para cultivar no seu lugar.</string>
    <string name="canada_cultivation">Adultos podem cultivar até quatro plantas em casa para uso pessoal, mas isso deve estar de acordo com as regras específicas da província.
\nNem todas as províncias permitem o cultivo em casa.</string>
    <string name="canada_purchaseandsale">Cannabis pode ser comprada de vendedores licenciados pelas províncias.
\nA idade mínima para compra varia de acordo com a província, normalmente entre 18 e 21 anos de idade.</string>
    <string name="canada_enforcement">O cumprimento de leis relacionadas a cannabis é de responsabilidade compartilhada entre governos municipais, provinciais e federal.
\nPenalidades para posse, distribuição ou cultivo ilegal dependerá da severidade do crime.</string>
    <string name="canada_lastupdate">Novembro 2023</string>
    <!-- Slovakia -->
    <string name="slovakia_country">Eslovaquia</string>
    <string name="slovakia_legalstatus">Cannabis é ilegal para uso recreativo.</string>
    <string name="slovakia_possession">A posse de qualquer quantidade de cannabis para uso pessoal é ilegal.
\nA lei não faz distinção entre a quantidade para uso pessoal e tráfico, portanto qualquer posse pode ser vista como tráfico.</string>
    <string name="slovakia_consumption">O consumo de Cannabis é ilegal em qualquer forma em se tratando de uso recreativo/adulto.
\nUso médico é permitido se prescrito por um agente de saúde e deve ser utilizado e acompanhado como orientado por este.</string>
    <string name="slovakia_medicaluse">O uso médico de cannabis foi legalizado em 2011, porém é estritamente controlado.
\nEstá disponível apenas para pacientes dotados de uma prescrição médica e de condições específicas.
\nA gama de produtos disponíveis é limitada, e a Eslováquia possui uma regulação estrita quanto aos tipos de produtos que podem ser prescritos.</string>
    <string name="slovakia_cultivation">O cultivo de plantas de cannabis para uso pessoal, recreativo ou adulto é ilegal.
\nO cultivo para fins médicos é permitido sob licenciamento governamental estrito e para propósitos farmacêuticos.</string>
    <string name="slovakia_purchaseandsale">A venda e distribuição de cannabis é ilegal e punida severamente pela lei.
\nCannabis medicinal só pode ser obtida por farmácias licenciadas, com uma prescrição válida feita por um profissional médico qualificado.</string>
    <string name="slovakia_enforcement">A lei eslovacas contra crimes envolvendo drogas são severas, e incluem quaisquer crimes envolvendo cannabis.
\nA pena para a posse, venda ou cultivo de cannabis pode variar entre multas, programas de tratamento obrigatórios e prisão.</string>
    <string name="slovakia_lastupdate">Novembro 2023</string>
</resources>