<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="brazil_consumption">El consumo de marihuana en cualquier forma es ilegal cuando se trata de uso recreativo.
\nEl uso médico está permitido dentro de los límites de una receta médica y debe consumirse según las indicaciones de un proveedor de atención médica.</string>
    <string name="brazil_cultivation">El cultivo de plantas de marihuana para uso personal o recreativo es ilegal.
\nEl cultivo con fines médicos está permitido bajo estrictas licencias gubernamentales y con fines farmacéuticos.</string>
    <string name="brazil_lastupdate">Diciembre de 2023</string>
    <string name="canada_country">Canada</string>
    <string name="canada_legalstatus">El cannabis es legal en Canadá tanto para fines recreativos como médicos.
\nLas regulaciones provinciales y territoriales complementan la Ley federal de Cannabis, con algunas variaciones en reglas como la edad legal y el cultivo personal.</string>
    <string name="canada_possession">Los adultos pueden llevar y compartir hasta 30 gramos de cannabis legal en público.
\nEl cannabis debe adquirirse en tiendas autorizadas o en plataformas en línea provinciales/territoriales.</string>
    <string name="canada_cultivation">Los adultos pueden cultivar hasta cuatro plantas de cannabis por hogar para uso personal, pero esto está sujeto a restricciones provinciales o territoriales.
\nNo todas las provincias permiten el cultivo doméstico.</string>
    <string name="canada_enforcement">La aplicación de las leyes relacionadas con el cannabis es una responsabilidad compartida entre los gobiernos federal, provincial y municipal.
\nLas sanciones por posesión, distribución o cultivo ilegal varían según la gravedad del delito.</string>
    <string name="canada_lastupdate">Noviembre de 2023</string>
    <string name="slovakia_country">Eslovaquia</string>
    <string name="slovakia_legalstatus">La marihuana es ilegal para uso recreativo.</string>
    <string name="slovakia_possession">La posesión de cualquier cantidad de marihuana para uso personal es ilegal y está sujeta a sanciones legales.
\nLa ley no distingue la cantidad para uso personal, cualquier posesión puede dar lugar a cargos.</string>
    <string name="brazil_country">Brasil</string>
    <string name="slovakia_lastupdate">Noviembre de 2023</string>
    <string name="brazil_legalstatus">La marihuana es ilegal para uso recreativo.
\nEl uso médico está fuertemente regulado.
\nEl uso científico está fuertemente regulado.</string>
    <string name="brazil_possession">La posesión de cualquier cantidad de marihuana para uso personal es ilegal y está sujeta a sanciones legales.
\nLa ley no distingue la cantidad para uso personal, cualquier posesión puede dar lugar a cargos.</string>
    <string name="brazil_medicaluse">La marihuana medicinal fue legalizada en 2006 bajo la ley 11.343 Lei das Drogas pero está estrictamente controlada.
\nSolo está disponible para pacientes con ciertas condiciones que califican y requiere receta médica.
\nEl camino habitual es que los brasileños obtengan un Habeas Corpus y se les permita plantar.
\nLa gama de productos disponibles es limitada y costosa.</string>
    <string name="brazil_purchaseandsale">La venta y distribución de marihuana son ilegales y están asociadas a sanciones severas.
\nLa marihuana medicinal se puede obtener en farmacias autorizadas con una receta válida de un profesional médico calificado.
\nLa marihuana medicinal se puede obtener cultivándola usted mismo si tiene una licencia válida.</string>
    <string name="brazil_enforcement">La aplicación de la ley en Brasil es bastante seria y violenta.
\nLas minorías, como los negros o los pobres, son más perseguidas y, por lo tanto, corren un mayor riesgo de sufrir situaciones de aplicación de la ley.
\nLas sanciones por posesión, venta o cultivo de marihuana pueden incluir multas, programas de tratamiento obligatorios y prisión.</string>
    <string name="canada_consumption">El cannabis se puede consumir en residencias privadas o en espacios públicos designados donde se permite fumar tabaco, pero esto varía según la provincia/territorio.
\nAlgunas provincias y territorios tienen restricciones específicas sobre dónde se puede consumir cannabis, como en vehículos o parques.</string>
    <string name="canada_medicaluse">El uso médico del cannabis se legalizó en Canadá en 2001.
\nLos pacientes con receta de un proveedor de atención médica pueden comprar cannabis medicinal de productores autorizados, cultivar el suyo propio o designar a alguien para que lo cultive por ellos.</string>
    <string name="canada_purchaseandsale">El cannabis se puede comprar en minoristas autorizados por las provincias y territorios.
\nLa edad mínima para la compra y uso varía según la provincia y el territorio, oscilando generalmente entre los 18 y los 21 años.</string>
    <string name="slovakia_consumption">El consumo de marihuana en cualquier forma es ilegal cuando se trata de uso recreativo.
\nEl uso médico está permitido dentro de los límites de una receta médica y debe consumirse según las indicaciones de un proveedor de atención médica.</string>
    <string name="slovakia_medicaluse">La marihuana medicinal fue legalizada en 2011 pero está estrictamente controlada.
\nSolo está disponible para pacientes con ciertas condiciones que califican y requiere receta médica.
\nLa gama de productos disponibles es limitada y Eslovaquia tiene normas estrictas sobre los tipos de productos que pueden prescribirse.</string>
    <string name="slovakia_cultivation">El cultivo de plantas de marihuana para uso personal o recreativo es ilegal.
\nEl cultivo con fines médicos está permitido bajo estrictas licencias gubernamentales y con fines farmacéuticos.</string>
    <string name="slovakia_purchaseandsale">La venta y distribución de marihuana son ilegales y están asociadas a sanciones severas.
\nLa marihuana medicinal sólo se puede obtener en farmacias autorizadas con una receta válida de un profesional médico calificado.</string>
    <string name="slovakia_enforcement">Los organismos encargados de hacer cumplir la ley eslovacos se toman en serio los delitos relacionados con las drogas, y esto incluye los delitos relacionados con la marihuana.
\nLas sanciones por posesión, venta o cultivo de marihuana pueden incluir multas, programas de tratamiento obligatorios y prisión.</string>
</resources>